如果中共而家比兩個offer你袋住先，你地會點揀？

［ff post］

如果揀左呢個offer未來幾年都唔會爭取到d咩
你地會點揀？？

香港黑警全體告暴動罪，解散及重組警隊，黑警及其家人同黑社會一樣有案底，生生世世只可以做底下階層工作，取消及剝奪所以社會褔利

全面落實雙普選，立圾會立即重組，林鄭下台，以及林鄭全家都要告暴動罪

發夢無咁早啦你

支那70年黎無認過錯既

有雙普選，就自然會有1
唔推ff post，推行動post啦

脫離現宗主國

你兩個選擇都係延續管治

未必..香港幾多廢老仆街含家剷

唔洗諗
根本唔會有
唔好咁離地啦

咁你不如ff埋共慘黨滅亡後既新中國係點

坑殺三萬狗

兩樣唔會有
發夢冇咁早

3. 義士繼續俾控暴動
警賊大幅加薪
721 831 不了了之
送中復會後強推
中共加快赤化香港

有左真普選，完全自主，仲驚收唔到呢堆棄子皮咩